繼續昨天高價菜人民抗議之後！ CCP軍隊正在多個抗議小區強行抓人了！！

暴徒添煩添亂

拉鳩哂班支那狗番去打靶啦，又搞事

掉晒佢地去火葬場就岩

知名分化撚白票狗思覺脫